我想認識你呀，係我樓下pizzahut返工既女仔

希望你見到呢個post啦haha
利申：唔食豆既男仔

原來睇動漫亦是罪名...

毒撚不了...

六道不了

其實我都對你有小小意思 不如今晚你落黎食野？

好...

識揀都唔揀六道啦